工作忙到透唔到氣點算

樣樣工作逼埋嚟
自問十分快手又靈活
每日處理幾類唔同範疇工作
重要處理埋電話加查詢
我根本分身不暇
呢排日日做到透唔到氣 個胃頂住
又唔請得病假 請咗假都係會收到電話
已經刻意大聲啲講自己就嚟頭爆，好多嘢做同記又要處理
我亦狂發工作whatsapp，電郵
等老細同上司知道我好忙同頭爆
但佢哋無動於衷
來年重要開始處理協助管理
我真係做唔到亦唔識
好撚驚管人呀
文件先係我強項 點解要逼我

辭職係咪唯一出路'

我公司風氣好撚奇怪

用氧氣樽

真係頂唔順咪辭職
冇咩大不了

考政府工啦

好撚明白，工作能力高，但相反仲要做埋其他人嗰份，又唔撚見腦細比多啲人工

真心要透氣都用大力

啱啱升 想等一年

邊行

唔請我 上次郵務肥咗

戒咗好多年鳥

有個遲過我入嚟 工作少我一大半
學歷高我啲啲 人工高我1000

19文職

原來弘係大粒嘢

我就係細粒 任人點
我對上大把大粒嘢

増肥

幾錢

我係你肯辭工 / 8月考ACO/CA

知你勁啦

最重要既人工唔講?

如果低就按章工作啦, 有料怕乜搵唔到工

audit?

Call 白車